強烈譴責今日叫人唔好帶gear嗰啲人

屌你老味
就係聽你哋講頭盔都冇帶
俾啲遮拮撚到個頭都損
下次落雨集會一定要戴頭盔

笑死 睇黎擔遮真係應該要考牌

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家係等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

好彩載左眼罩 完全派上用場 唔驚俾遮篤

好多post都話帶
有需要先攞出嚟

呢個真不過忍一忍，始終自己人

好彩有眼鏡

唔識擔遮都算，明明行緊簷篷底，D遮都唔識收

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

有條撚樣係銅鑼灣係咁360 度轉遮，d 水fing 到身邊人濕晒

手足你是來搞笑的嗎

好彩齊裝今日
遮都唔駛開

最緊要帶個腦出街就真

今日比個拎住64條骨既雨遮又唔高既女仔team kill
唔係話割席但係下次考左牌先唔該

利申比好多老人家係咁篤鳩我個頭 又係咁滴水落我條頸度
不過算啦同路人